有冇人同我一樣諗法

表面上係失業失學
事實上自己根本唔想讀書唔想番工
想hea過日子 靠阿爸阿媽
日日係屋企食瞓打下機做廢青
呢一年成日聽大家話攬炒
覺得宜家機會終於嚟了
遲下大家一齊死就最撚好

我真心鼓勵人唔好做野 停止工作
只要有一半人停工一年 光復香港冇難度